女友係處但問我想唔想比佢含

佢講通常男仔都中意，問我想唔想試下，咁代表左啲咩？
認真想問下…

因為佢個口一早已經唔係處

真相

認真 睇佢含既時候有冇牙齒咬到你

如果有你幫佢含返次示範比佢睇

佢幫你含完
然後分左手後
佢又同下一個咁講

唔通有男仔唔想比女含？

幾多歲呀

我真係拒絕左佢………

你又知佢係處

大家都係男仔,點會唔知呀

代表佢好有經驗